Dises Dokument soll helfen die Datein und Ordner zu zu ordnen.

bin     Hier abgelegte datein sind Binarys, welche aus Kompiliervorgängen entstanden sind.
code    Hier drinnen ist der Code Abgelegt:
        Alle Programmcodes in diesem Ordner wurden im ramen des Projekts erstellt
doku    Ordner für die Dokumentation, das PDF File, das Bibtex File und das texfile
img     Bilderordner
        auth1.png Erstellt durch die USB 3.0 Authority
        badusb1.png 
        badusb2.png
        FhelerZeichenInternetexplorer.JPG Wärend der Arbeit erstellt
        FlashDriveMitMarker.PNG Wärend der Arbeit erstellt
        FlowchartUSB.png Wärend der Arbeit erstellt
        hs-aalen.png Hochschule Aalen
        license.png Creative Commons
        payloadlExploAufruf.JPG Wärend der Arbeit erstellt
        rbducky1.jpg Wärend der Arbeit erstellt
        rbducky2.jpg Wärend der Arbeit erstellt
        toshibaStick.jpg Wärend der Arbeit erstellt
        usb1.png 
        usb2.png Wärend der Arbeit erstellt
        usb3.png Wärend der Arbeit erstellt
        usb3-pinout1.png 
        usb4.png Wärend der Arbeit erstellt
        usb5.png Wärend der Arbeit erstellt
        usbScreen1.jpg Wärend der Arbeit erstellt
        usbScreen2.jpg Wärend der Arbeit erstellt
        usb-typea1.jpg 
        WindowsR.jpg Wärend der Arbeit erstellt
        WindowsR.png Wärend der Arbeit erstellt
        wscriptStarted.JPG Wärend der Arbeit erstellt
